到今時今日都無INSTAGRAM柒唔柒

今日同班新同事LUNCH時俾人問攞INSTAGRAM，
我就話我無玩開喇，跟住有條扑街港女同事就用D
好卑視眼光咁望過黎，然後就話:『嘩，你唔係仲係
用FACEBOOK嘛，點同D FD溝通呀。』
我連FACEBOOK都無當堂無聲出。
而家諗起都覺好唔抵，其實無INSTAGRAM係咪好柒呀

我哋00後多數用tiktok

有連登ac就得

Titok唔係冇左啦咩香港版？

又真係out咗d既

我用vpn
驚中共會攞我個人資料

樓主真人死油頭毒撚

好 等我download

保持社交距離

用social media既人多數無腦又膚淺
串翻佢

睇佢個名都覺得7

WHY

你咁都唔知 咁就抵你比人串

抵死

玩咗10年都冇人問過我攞instagram柒唔柒？

無微博就係柒

IG 都冇, 點出黎行走江湖

都系

有但冇用
次次d女問我拎都以為我比個分身既佢

ig 用嚟睇女

跟住比人屌玩鳩佢

樣衰就柒 靚仔就有個性

我住5000尺
屋企太多野玩
洗鬼玩ig

咁out
我地10後用緊discord

我地10後用緊elon musk腦晶片